香港有咩必買買既手信

有個外國同學黎 大家估下佢會買咩
Tempo真係第一次聽 個個國家/地方都有一兩樣必買既手信 香港呢？

鮑姐

鮑魚加雨遮

Enough !!!!!!!!

維他奶 益力多

English Channel?
Abalone sister

鮑遮

係咪曲奇餅果啲？ 自己係香港都好似食過1次定2次

曲奇餅有鮑魚味架咩

冇呀我住左向香港咁耐竟然諗唔到

老婆餅，龜齡膏依兩樣得唔得

iphone

鮑汁